習近平:加強量子科技發展戰略謀劃系統布局

國家主席習近平強調，當今世界正經歷百年未有之大變局，科技創新是其中一個關鍵變數，要於危機中育先機、於變局中開新局，必須向科技創新要答案。要充分認識推動量子科技發展的重要性和緊迫性，加強量子科技發展戰略謀劃和系統布局，把握大趨勢，下好先手棋。
他強調，中國科技工作者在量子科技上奮起直追，取得一批具有國際影響力的重大創新成果。總體上看，中國已具備在量子科技領域的科技實力和創新能力。同時也要看到，中國量子科技發展存在不少短板，發展面臨多重挑戰，必須堅定不移走自主創新道路，堅定信心、埋頭苦幹，突破關鍵核心技術，努力在關鍵領域實現自主可控，保障產業鏈供應鏈安全，增強中國科技應對國際風險挑戰的能力。

習近平指出，量子科技發展近年突飛猛進，成為新一輪科技革命和產業變革的前沿領域。加快發展量子科技，對促進高質量發展、保障國家安全具有非常重要的作用。

量子五毛快將出現

雷教授：量子交易叫雞 量子力學屌西

量子泡沫

又係呢堆似百搭既文字
其實係咪AI random gen出來？
要充分發揮具中國特色社會主義現代化特點的量子科技

佢係咪以為講完就做到

林鄭幾時開返個
量子科技發展戰略創新局

係咪量子波動速讀法嘅friend黎

矮俠?

有個會員叫
沈門量子呂布

由香港班高官帶領一定好成功

再拉攏業界精英

比如話星之子呀、劉嗚偉呀咁

繼成立過萬間新芯片公司之後，又有一堆量子公司

小學雞講量子

將韮菜量子科技化將會是國家戰略謀劃系統既重中之重

其實佢知唔知自己講緊乜

低能仔

量子咁細都可以屌到西

我地人多洗乜搞咩科技，人民路線贏到開巷

量子學習法
厲害了nmsl國

而家重可以去邊度偷

Gundam Exia Trans-AM